<channels>
	<entry>
		<unique_id>SaadElGhamidi_8004</unique_id>
		<title>سعد الغامدي</title>
		<subtitle>Saad El Ghamidi</subtitle>
		<description>Saad El Ghamidi (Saudi quran reciter)</description>
		<markdown_description>Saad El Ghamidi - سعد الغامدي
----------------------

Saad Al Ghamidi (in Arabic: سعد الغامدي‎‎, born Dammam, Saudi Arabia in 1967) is a Quran reciter, a scholar and an imam. He memorized the entire Quranic texts in 1990 when he was 22 years old. He is often noted for his acclaimed Tajweed.

&gt; He learned the Islamic law in Dammam, particularly in the school of
&gt; Sharia, the source of Muslim religious commandments. It is in 2012
&gt; when he was appointed as the Imam of Kanoo Mosque in Dammam before
&gt; having the same profession in several Masjid around the world like in
&gt; the United States, the United Kingdom as well as Austria.
&gt; 
&gt; During Ramadan 2009, Sheikh Saad Al Ghamidi was an Imam during the
&gt; Taraweeh prayer in the Grand Masjid of Madinah.

----------------------

سعد بن سعيد الغامدي (1 جمادى الأولى 1387 هـ - 7 أغسطس 1967)، هو إمام وقارئ القرآن من المنطقة الشرقية في المملكة العربية السعودية.

&gt; - سعد الغامدي : سعد الغامدي 
&gt; - الاسم الكامل : سعد بن سعيد بن سعد الغامدي
&gt; - الميلاد : 1 جمادى الأولى 1387 هـ 7 أغسطس 1967 الدمام المملكة العربية السعودية
&gt; - مواطنة : السعودية  
&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - المهنة : إمام  
&gt; - لغة المؤلفات : اللغة العربية  
&gt; - الاهتمامات : قراءة القرآن

######All Information and images From Wikipedia, "https://pixabay.com"  and http://www.assabile.com/ </markdown_description> 
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaadElGhamidi_8004.png</image>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaadElGhamidi_8004-small.png</small_image_URL>
		<uri>http://live.mp3quran.net:8004/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://alchetron.com/Ahmad-bin-Ali-Al-Ajmi-124036-W</photo_source_location>
	</entry>
	<entry>
		<unique_id>KhaledAlQahtani_9970</unique_id>
		<title>خالد القحطاني</title>
		<subtitle>Khaled Al Qahtani Radio</subtitle>
		<description>Khaled Al Qahtani</description>
		<markdown_description>Khaled Al Qahtani - خالد القحطاني
----------------------

Khaled Ali Nasser Al Qahtani (Arabic: خالد علي ناصر القحطاني‎‎; born 16 February 1985) is a Kuwaiti footballer currently playing with Kuwaiti club, Al Qadsia.

&gt; - Full name : Khaled Ali Nasser Al Qahtani
&gt; - Date of birth : (1985-02-16) February 16, 1985 
&gt; - Place of birth : Kuwait City, Kuwait
&gt; - Playing position : Defender
&gt; - Current team : Al Qadsia
&gt; - Number : 6
&gt; - 1994–2003 : Al Sahel
&gt; - Years : TeamApps(Gls)
&gt; - 2003–2010 : Al Sahel115(14)
&gt; - 2010–2011 : Al-Hilal17(3)
&gt; - 2011– : Al Qadsia41(29)
&gt; - 2009– : Kuwait16(0)

Sheikh Khaled Al Qahtani is a Saudi Quran reader, and he is currently appointed as an Imam in the mosque « Abd Al Razak Qanbar » in « Dimam » in the Kingdom of Saudi Arabia.

----------------------

خالد علي ناصر القحطاني، لاعب كرة قدم كويتي ولد في 16 فبراير 1985. كان يلعب مع نادي الساحل الكويتي وهو الآن يلعب مع نادي القادسية.

هو خالد القحطاني ،قارئ سعودي للقرآن الكريم، و هو حاليا إمام بالمسجد "عبد الرزاق قنبر" بدمام في المملكة العربية السعودية.

#####"Info from https://en.wikipedia.org", "https://pixabay.com"  and http://www.assabile.com</markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/KhaledAlQahtani_9970-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/KhaledAlQahtani_9970.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9970/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/280x219/khaled-al-qahtani.png</photo_source_location>
	</entry>

	<entry>
		<unique_id>FaresAbbad_9972</unique_id>
		<title>فارس عباد</title>
		<subtitle>Fares Abbad Radio</subtitle>
		<description>Fares Abbad</description>
		<markdown_description>Fares Abbad -   فارس عباد
----------------------

Fares Abd Rabbuh Mohammed Abbad, is a Yemeni Cheikh who is considered as one of the most prominent Quran Readers, as well as being involved as an Imam in Ali bin Abi Talib mosque, which is located in Doha Area in the east of Saudi Arabia, his melodious voice is very known in Almajd Channel TV, where he’s currently working.

&gt; He was born in Yemeni Capital; Sanaa in April,12th on 1980, he’s the
&gt; second child of his parent, and a Father of 3 boys and a girl.
&gt; 
&gt; His interest in the Holy Quran has started since he was a little kid;
&gt; therefor he’s learnt it by heart in many schools at Sanaa’s City, and
&gt; he was graduated through the typical sessions, which took place in
&gt; Bilal Ibn Rabah Mosque where he was accompanied by the senior Cheikhs,
&gt; such as the Cheikh Fadl Morad who thought him the technique of
&gt; reciting the Quran. The Cheikhs who had influenced him were very known
&gt; in the islamic world, like Abdul Basit Abdul Samad and Mohamed Al
&gt; Mohisni.



----------------------

فارس عبدربه محمد عباد قارىء يمني من مواليد 11 أبريل 1980. هو أحد القراء اليمنيين تخرج من حلقات التحفيظ بمسجد بلال بن رباح بشارع هائل بمدينة صنعاء يمني الأصل، ويرى المعجبون به أنه الأفضل من بين قرّاء القرآن الكريم حيث يعتبرونه صاحب صوت شجي و ندي, وهو إمام مشارك في مسجد علي بن أبي طالب بمنطقة الدوحة في المنطقة الشرقية من المملكة العربية السعودية .. تتم إذاعة قراءاته للقرآن الكريم على قناة المجد للقرآن الكريم وشدى بصوته قصيدة نونية القحطاني أبياتها 686 بيت.

&gt; - الميلاد : 11 أبريل 1980 اليمن
&gt; - الإقامة : صنعاء
&gt; - الجنسية :  اليمن
&gt; - الديانة : مسلم
&gt; - المهنة : قارئ قرآن
&gt; - سبب الشهرة : قراءة القرآن

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com/" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/FaresAbbad_9972-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/FaresAbbad_9972.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9972/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/280x219/maher-al-mueaqly.png</photo_source_location>
	</entry>


	<entry>
		<unique_id>IdreesAbkrRadio_9968</unique_id>
		<title>إدريس أبكر</title>
		<subtitle>Idrees Abkr Radio</subtitle>
		<description>Idrees Abkr</description>
		<markdown_description>Idrees Abkr - إدريس أبكر
----------------------

Sheikh Mohammed Ibn Idriss Abkar is considered as one of the best voices in reciting the holy Quran, in the Islamic world, besides his powerful memory and his lovely personality, which got him to be in the list of the greatest Imams and Quran reciters.

&gt; Idriss Abkar was born in Jeddah, in 1975. His passion for the Quran
&gt; started since he was eight, when he started taking courses in Tawhid
&gt; mosque, then joined the Quran sessions in Qatani mosque at the age of
&gt; thirteen; his strong memory helped him to learn by heart the whole
&gt; Quran in four years, and as a result he took the role of Imam for
&gt; three years.


----------------------

القارئ إدريس بن محمد أبكر هو من قراء القرآن الكريم، ولد بمدينة جدة بالسعودية عام 1395 هـ الموافق 1975 م، وهو إمام جامع الشيخ زايد من أكبر مساجد العالم، كما أمّ العديد من المساجد في المملكة العربية السعودية، فهو من أشهر القراء، وحفظ القرآن الكريم منذ صغره.

&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - المذهب : أهل السنة والجماعة
&gt; - الجنسية :  اليمن
&gt; - الولادة : 1975 جدة السعودية
&gt; - العنوان : إمام جامع الشيخ زايد  الإمارات العربية المتحدة
&gt; - أعماله : قارئ القرآن الكريم إمام جامع الشيخ زايد الإمارات العربية المتحدة شيخ

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "https://www.tvquran.com/" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/IdreesAbkrRadio_9968-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/IdreesAbkrRadio_9968.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9968/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://www.tvquran.com/uploads/authors/images/%D8%B9%D8%A8%D8%AF%20%D8%A7%D9%84%D8%B1%D8%AD%D9%85%D9%86%20%D8%A7%D9%84%D8%B3%D8%AF%D9%8A%D8%B3.jpg</photo_source_location>
	</entry>

	<entry>
		<unique_id>AbuBakralShatri_9966</unique_id>
		<title>أبي بكر الشاطري</title>
		<subtitle>Abu Bakr al Shatri Radio</subtitle>
		<description>Abu Bakr al Shatri</description>
		<markdown_description>Abu Bakr al Shatri - شيخ بن أبي بكر الشاطري
----------------------

Abu Bakr al Shatri, born Abu Bakr Ibn Mohamed Al Shatri in 1970 in Jeddah (Saudi Arabia), is Saudi imam and Qur’an reciter.

bu Bakr Al Shatri grew up in Jeddah and graduated in Holy Qur’an Studies from Cheikh Aymane Rochdi Suwaid in 1416 Hijri and then earned a master in accountancy four years later.

Abu Bakr Al Shatri has led prayers in many Saudi mosques like Al Rajihi, Said Ibn Jubair (Kandara), Abdullatif Jamil, Attakwa (Al Rawda), AChouiaibi (Assalama). He is currently the imam of Al Furkane Mosque in Hay Annassim, Jeddah.

----------------------

شيخ بن أبي بكر الشاطري هو قارئ للقرآن الكريم يمني الجنسية وهو مولود في مدينة جدة في المملكة العربية السعودية، وهو من مواليد 1970.

&gt; - الميلاد : 1 يناير 1970 حضرموت - الشحر
&gt; - الإقامة : جدة
&gt; - الجنسية : اليمن
&gt; - اللقب : الخاشع
&gt; - الديانة : مسلم سني
&gt; - تعلم لدى : أيمن سويد  
&gt; - المهنة : إمام
&gt; - الموقع : المملكة العربية السعودية

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaudAlShuraimRadio_9986-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaudAlShuraimRadio_9986.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9966/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/280x219/abu-bakr-al-shatri.png</photo_source_location>
	</entry>


	<entry>
		<unique_id>AliJaberRadio_9964</unique_id>
		<title>علي عبد الله جابر</title>
		<subtitle>Ali Jaber Radio</subtitle>
		<description>Ali Jaber Radio</description>
		<markdown_description>Ali Jaber - علي عبد الله جابر
----------------------
Ali Jaber, born Ali Ibn Abdullah Ibn Ali Jaber, was an eminent reciter from Saudi Arabia. He was born in Jeddah in 1373 Hijri. While he was five, Ali moved with his parents to Madinah where he had memorized the Holy Qur’an at the age of 15.

In 1396 HIjri, Ali Jaber joined the Sharia’s Faculty of the Islamic University and graduated in 1365. Fresh out, he enrolled in the High Institute of Magistracy and prepared a thesis he supported in 1400. His research was carried out in the “Abullah Ibn Omar’s Fiqh and its impact on the Madinah’s School”. Graduated with honors, Ali Jaber was proposed to be judge in Mayssane but he preferred the position of Adminstrative Inspector and shortly became professor of Arab Language and Islamic studies in the Education Faculty of Madinah Monawara relevant to King Fahd Abdul Aziz University.

----------------------


علي عبد الله جابر السعيدي (27 أغسطس 1953 / ذي الحجة 1373 هـ - 13 ديسمبر 2005 /12 ذي القعدة 1426 هـ) إمام الحرم المكي من الفترة من 1401 هـ - 1409 هـ تخللها فترة سفر إلى كندا ترك الإمامة رسمياً في عام 1402 هـ وعاد ليكون مكلفاً للإمامة عام 1406 هـ حتى 1409 هـ إثر مرض ألم به منذ فترة طويلة، ومدرساً في الفقه المقارن بقسم الدراسات الإسلامية بجامعة الملك عبد العزيز بجدة. ولد علي جابر في مدينة جدة عام 1373 هـ في شهر ذي الحجة, انتقل إلى المدينة المنورة مع والديه عند بلوغه الخامسة من العمر.

&gt; - علي جابر : علي جابر 
&gt; - الاسم الكامل : علي عبد الله صالح آل بن علي جابر السعيدي اليافعي
&gt; - الميلاد : ذي الحجة 1373هـ 27 أغسطس 1953 جدة
&gt; - الوفاة : 12 ذي القعدة 1426هـ 13 ديسمبر 2005 (52 سنة) مكة المكرمة
&gt; - مواطنة : السعودية  
&gt; - العرق : عرب  
&gt; - الديانة : أهل السنة والجماعة
&gt; - الحقبة : 1401 هـ - 1409 هـ
&gt; - الاهتمامات : القرآن الكريم قراءة وحفظ وتعليم
&gt; - سبب الشهرة : أمام للحرم المكي الشريف
&gt; - أثر في : القطامي · العفاسي · بصفر · باعثمان
&gt; - الموقع : http://www.alijaber.net/


#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AliJaberRadio_9964-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AliJaberRadio_9964.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9964/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/200x256/ali-jaber.png</photo_source_location>
	</entry>

	<entry>
		<unique_id>MuhammadJibreel_9962</unique_id>
		<title>محمد جبريل</title>
		<subtitle>Muhammad Jibreel Radio</subtitle>
		<description>Muhammad Jibreel (Egyptian reciters)</description>
		<markdown_description>Muhammad Jibreel - محمد جبريل
----------------------
His full name is Muhammed-Muhammed Al Said Hassanein; he was born in the village of Tahoria and is one of the famous reciters of the Holy Quran in Egypt.

Known as Shaykh Jebreel; he learnt the Quran at the age of 9 and won a number of national and international competitions of Quran recitation. He studied at Al-Azhar University and received a B.A in Sharia and Law; he also went to the University of Jordan and worked as a lecturer and author of some religious programs for the Jordanian television.

------------------------

محمد محمد السيد حسنين جبريل قديح، قارئ للقرآن الكريم, من مواليد 1964 ,قرية طحوريا بمركز شبين القناطر بمحافظة القليوبية بمصر، حفظ القرآن الكريم وعمره لا يتعدى 9 سنوات، وحاصل على ليسانس في الشريعة والقانون من جامعة الأزهر, ومتزوج عنده عمرو وسارة ويوسف. حفظ القرآن الكريم وعمره 9 سنوات وفاز بالمركز الأول على مستوى الجمهورية والعالم الإسلامي أكثر من مرة وحصل على العديد من الأوسمة من البلاد الإسلامية التي قام بزيارتها.

&gt; - الميلاد : 1964 شبين القناطر - القليوبية  مصر
&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - المهنة : إمام مسجد عمرو بن العاص
&gt; - سبب الشهرة : قراءة القرآن
&gt; - الموقع : http://www.jebril.com/

###نشاطه في مجال الدعوة
&gt; - يؤم المصلين في صلاة التراويح بمسجد عمرو بن العاص منذ عام 1988 م.
&gt; - عمل قارئاً ومعداً للبرامج الدينية بالتليفزيون الأردنى
&gt; - عمل مدرساً للقرآن الكريم في الجامعة الأردنية
&gt; - سافر إلى أكثر بلاد العالم لإمامة المصلين في المساجد الكبرى وألقى العديد من المحاضرات في المراكز الإسلامية بها في علوم القرآن الكريم.
&gt; - يشرف على إقامة المركز الإسلامي العالمي لعلوم القرآن بالقاهرة (دار أبىّ بن كعب) والذي تم افتتاحه بصفة تجريبية ويدرس فيه الآن أكثر من ألف طالب وطالبة.
&gt; - قام بتسجيل القرآن الكريم بصوته في الإذاعة والتليفزيون بالأردن والإذاعات العربية والعالمية.
&gt; - قام بتسجيل أكثر من مصحف مرتّل بصوته في الأسواق المحلية والعالمية على شرائط كاسيت وإسطوانات وأول مصحف مرتل سجله بمسجد عمرو بن العاص.
&gt; - قام بتسجيل القرآن الكريم إلكترونياً بلندن وصدر بالأسواق كاسيت وإسطوانات ليزر وقريبا إلكترونياً
&gt; - سجل العديد من البرامج الدينية للتليفزيون المصري وأهمها البرنامج الرمضانى "آية ودعاء" و"الرحمن علم القرآن".
&gt; - له حلقات مسجلة في عدة برامج دينية بالقنوات الفضائية المختلفة ونذكر منها برنامج أحباب الله الذي أذيع بالتليفزيون الأردنى أكثر من مائة حلقة.
&gt; - القارئ محمد جبريل هو من أشهر قراء في العالم الإسلامي


#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com"  and http://ar.assabile.com/nasser-al-qatami-61/nasser-al-qatami.htm </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MuhammadJibreel_9962-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MuhammadJibreel_9962.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9962/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/200x256/muhammad-jebril.png</photo_source_location>
	</entry>


	<entry>
		<unique_id>MahmoudKhalilAlHussary_9958</unique_id>
		<title>محمود خليل الحصري</title>
		<subtitle>Mahmoud Khalil Al-Hussary</subtitle>
		<description>Mahmoud Khalil Al-Hussary</description>
		<markdown_description>Mahmoud Khalil Al-Hussary - محمود خليل الحصري
----------------------

Shaykh Mahmoud Khalil al-Husary (Arabic: الشيخ محمود خليل الحصري‎‎) was a renowned reciter of the Quran. He died in 1980.
He was born in a village called Shobra al-Namla in Tanta, Egypt in 1917. Mahmoud entered the Qur'ân School at the age of four. At 6, he had already memorized the whole Qur'ân and at 12, he entered to the religious institute and learned the ten qira'aat (recitations) in al-Azhar University.

----------------------

محمود خليل الحصري أحد أشهر قُرّاء القرآن الكريم في العالم الإسلامي، له العديد من المصاحف المسجلة بروايات مختلفة. وُلد في غرة ذي الحجة سنة 1335 هـ الموافق 17 سبتمبر من عام 1917 في قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر. كان والده قبل ولادته قد انتقل من محافظة الفيوم إلى هذه القرية التي ولد فيها. وهو قارئ قرآن مصري أجاد قراءة القرآن الكريم بالقراءات العشر.

&gt; - الميلاد : 17 سبتمبر 1917(1917-09-17) قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر
&gt; - تاريخ الوفاة : 24 نوفمبر 1980 (63 سنة)
&gt; - الجنسية :  مصر
&gt; - تعليم : علم القراءات
&gt; - المهنة : قارئ للقرآن الكريم ، شيخ عموم المقارئ المصرية

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9958-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9958.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9958/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Khalil_Al-Hussary#/media/File:Hussary.jpg</photo_source_location>
	</entry>

	<entry>
		<unique_id>MahmoudKhalilAlHussary_9806</unique_id>
		<title>محمود خليل الحصري - المجود</title>
		<subtitle>Mahmoud Khalil Al-Hussary (Mojawwad)</subtitle>
		<description>Mahmoud Khalil Al-Hussary(Mojawwad)</description>
		<markdown_description>Mahmoud Khalil Al-Hussary (Mojawwad) - إذاعة القارئ محمود خليل الحصري - المصحف المجود
----------------------

Shaykh Mahmoud Khalil al-Husary (Arabic: الشيخ محمود خليل الحصري‎‎) was a renowned reciter of the Quran. He died in 1980.
He was born in a village called Shobra al-Namla in Tanta, Egypt in 1917. Mahmoud entered the Qur'ân School at the age of four. At 6, he had already memorized the whole Qur'ân and at 12, he entered to the religious institute and learned the ten qira'aat (recitations) in al-Azhar University.

----------------------

محمود خليل الحصري أحد أشهر قُرّاء القرآن الكريم في العالم الإسلامي، له العديد من المصاحف المسجلة بروايات مختلفة. وُلد في غرة ذي الحجة سنة 1335 هـ الموافق 17 سبتمبر من عام 1917 في قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر. كان والده قبل ولادته قد انتقل من محافظة الفيوم إلى هذه القرية التي ولد فيها. وهو قارئ قرآن مصري أجاد قراءة القرآن الكريم بالقراءات العشر.

&gt; - الميلاد : 17 سبتمبر 1917(1917-09-17) قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر
&gt; - تاريخ الوفاة : 24 نوفمبر 1980 (63 سنة)
&gt; - الجنسية :  مصر
&gt; - تعليم : علم القراءات
&gt; - المهنة : قارئ للقرآن الكريم ، شيخ عموم المقارئ المصرية

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9806-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9806.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9806/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio,Mojawwad</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Khalil_Al-Hussary#/media/File:Hussary.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	<entry>
		<unique_id>MahmoudKhalilAlHussary_9804</unique_id>
		<title> محمود الحصري - ورش عن نافع</title>
		<subtitle>Mahmoud Khalil Al-Hussary (Warsh)</subtitle>
		<description>Mahmoud Khalil Al-Hussary(Warsh)</description>
		<markdown_description>Mahmoud Khalil Al-Hussary (Warsh) - إذاعة القارئ محمود خليل الحصري - ورش عن نافع
----------------------

Shaykh Mahmoud Khalil al-Husary (Arabic: الشيخ محمود خليل الحصري‎‎) was a renowned reciter of the Quran. He died in 1980.
He was born in a village called Shobra al-Namla in Tanta, Egypt in 1917. Mahmoud entered the Qur'ân School at the age of four. At 6, he had already memorized the whole Qur'ân and at 12, he entered to the religious institute and learned the ten qira'aat (recitations) in al-Azhar University.

----------------------

محمود خليل الحصري أحد أشهر قُرّاء القرآن الكريم في العالم الإسلامي، له العديد من المصاحف المسجلة بروايات مختلفة. وُلد في غرة ذي الحجة سنة 1335 هـ الموافق 17 سبتمبر من عام 1917 في قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر. كان والده قبل ولادته قد انتقل من محافظة الفيوم إلى هذه القرية التي ولد فيها. وهو قارئ قرآن مصري أجاد قراءة القرآن الكريم بالقراءات العشر.

&gt; - الميلاد : 17 سبتمبر 1917(1917-09-17) قرية شبرا النملة التابعة لطنطا بمحافظة الغربية بمصر
&gt; - تاريخ الوفاة : 24 نوفمبر 1980 (63 سنة)
&gt; - الجنسية :  مصر
&gt; - تعليم : علم القراءات
&gt; - المهنة : قارئ للقرآن الكريم ، شيخ عموم المقارئ المصرية

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9804-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9804.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9804/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio,Warsh</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Khalil_Al-Hussary#/media/File:Hussary.jpg</photo_source_location>
	</entry> 



	<entry>
		<unique_id>MuhammadAyyub_9960</unique_id>
		<title>محمد أيوب</title>
		<subtitle>Muhammad Ayyub Radio</subtitle>
		<description>Muhammad Ayyub Radio</description>
		<markdown_description>Muhammad Ayyub - محمد أيوب
------------------------

Muhammad Ayyub ibn Muhammad Yusuf ibn Sulaiman `Umar (Arabic: محمد أيوب بن محمد يوسف بن سليمان عمر‎‎) was a Saudi Arabian imam, qari, and Islamic scholar known for his recitation of the Quran. He was an Imam of Al-Masjid an-Nabawi in Medina, Saudi Arabia. He was also a faculty member of the Department of Tafsir in the Faculty of the Holy Qur'an and Islamic Studies at the Islamic University of Madinah and a member of the Scholarly Committee of the King Fahd Complex for the Printing of the Holy Quran. His death occurred on the 16th of April 2016.

> - Born : 1952 Mecca, Saudi Arabia
> - Died : 16 April 2016(2016-04-16) (aged 62) Medina, Saudi Arabia
> - Nationality : Saudi Arabian
> - Ethnicity : Burmese
> - Occupation : Imam, Qari, Islamic scholar
> - Religion : Islam
> - Denomination : Sunni
> - Alma mater : Islamic University of Madinah

----------------------

محمد أيوب بن محمد يوسف بن سليمان عمر (1372 هـ/1952 م - 1437 هـ/2016 م)، هو إمام المسجد النبوي في الفترة بين (1410هـ - 1417هـ)، والفترة ما بين (1436هـ - 1437هـ)، ومن قراء القرآن الكريم المعروفين، ولد بمكة المكرمة سنة 1372هـ، ويُذكر أنه من أصل بورمي، حفظ القرآن في عام 1386 هـ في جامع بن لادن في حي الحفاير بمكة المكرمة، والتحق بكلية الشريعة بالجامعة الإسلامية، وحصل على الدكتوراه في عام 1408 هـ، وعُيّن إمامًا متعاونًا في المسجد النبوي عام 1410 هـ واستمر فيه حتى عام 1417 هـ ثم انقطع عن إمامة المسجد النبوي تسعة عشر عاماً ليعود ويصلّي في المسجد النبوي مجددا في رمضان 1436 هـ، وتوفي في 9 رجب 1437 هـ.

> - الميلاد : 1952 أو 1953 مكة المكرمة
> - الوفاة : 16 أبريل 2016 (64 سنة) المدينة المنورة
> - مكان الدفن : البقيع
> - الجنسية :  السعودية
> - الديانة : مسلم
> - المدرسة الأم : الجامعة الإسلامية بالمدينة المنورة
> - المهنة : إمام، قَارِئ، داعية إسلامي
> - سبب الشهرة : إمام المسجد النبوي
> - الموقع : الموقع الرسمي للدكتور محمد أيوب

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MuhammadAyyub_9960-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MahmoudKhalilAlHussary_9804.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9960/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio,Warsh</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/40/Muhammad_Ayyub.jpeg</photo_source_location>
	</entry> 


	<entry>
		<unique_id>AbdulBasitAbdusSamad_9980</unique_id>
		<title>عبد الباسط عبد الصمد</title>
		<subtitle>Abdulbasit Abdulsamad Radio</subtitle>
		<description>Abdulbasit Abdulsamad</description>
		<markdown_description>Abdul Basit 'Abd us-Samad -  عبد الباسط عبد الصمد
----------------------

‘Abdul-Basit ‘Abdel-Samad (1927–1988) (Egyptian Arabic; عبد الباسط عبد الصمد), was a renowned Egyptian Qari (reciter of the Qur'an). As such, many modern reciters try to imitate his style. The Qari had won three world Qira'at competitions in the early 1970s. ‘Abdus-Samad was one of the first huffaz to make commercial recordings of his recitations, and the first president of the Reciters' Union in Egypt.

&gt; - Born : 1927 Armant, Hermonthis, Egypt
&gt; - Died : November 21, 1988 (aged 61-62) Cairo, Egypt
&gt; - Occupation : Qari, Imam, Sheikh
&gt; - Known for : His unique recitation of the Holy Quran
&gt; - Height : 5 ft 10 in (178 cm)-5 ft 11 in (180 cm)
&gt; - Title : Golden Throat, Voice from the Heavens
&gt; - Children : Yasir, Hisham and Tariq

---------------------

عبد الباسط محمد عبد الصمد سليم داود (1927 - 30 نوفمبر 1988)، أحد أشهر قراء القرآن الكريم في العالم الإسلامي. ويتمتع الشيخ عبد الباسط بشعبية هي الأكبر في أنحاء العالم لجمال صوته ولأسلوبه الفريد. وقد لُقب بالحنجرة الذهبية وصوت مكه. ولد سنة 1927 بقرية المراعزة في محافظة قنا. حفظ القرآن الكريم على يد الشيخ محمد الأمير شيخ كتاب قريته. أخذ القراءات على يد الشيخ المتقن محمد سليم حمادة. دخل الإذاعة المصرية سنة 1951، وكانت أول تلاواته من سورة فاطر. عين قارئاً لمسجد الإمام الشافعي سنة 1952، ثم لمسجد الإمام الحسين سنة 1958 خلفاً للشيخ محمود علي البنا . ترك للإذاعة ثروة من التسجيلات إلى جانب المصحفين المرتل والمجود ومصاحف مرتلة لبلدان عربية وإسلامية. جاب بلاد العالم سفيراً لكتاب الله، وكان أول نقيب لقراء مصر سنة 1984، وتوفي في 30 نوفمبر 1988.

&gt; - الميلاد : 1927 أرمنت
&gt; - الوفاة : نوفمبر 30, 1988 القاهرة
&gt; - مواطنة : مصر  
&gt; - الديانة : الإسلام، أهل السنة والجماعة
&gt; - المهنة : قارئ القرآن  
&gt; - مجال العمل : قراءة القرآن  

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9980-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9980.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9980/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/%D9%82%D8%A7%D8%B1%DB%8C_%D8%B9%D8%A8%D8%AF%D8%A7%D9%84%D8%A8%D8%A7%D8%B3%D8%B7_1.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	<entry>
		<unique_id>AbdulBasitAbdusSamad_9956</unique_id>
		<title>عبد الباسط عبد الصمد-ورش </title>
		<subtitle>Abdulbasit Abdulsamad Radio (Warsh)</subtitle>
		<description>Abdulbasit Abdulsamad (Warsh)</description>
		<markdown_description>Abdul Basit 'Abd us-Samad -  إذاعة القارئ عبدالباسط عبدالصمد - ورش عن نافع -
----------------------

‘Abdul-Basit ‘Abdel-Samad (1927–1988) (Egyptian Arabic; عبد الباسط عبد الصمد), was a renowned Egyptian Qari (reciter of the Qur'an). As such, many modern reciters try to imitate his style. The Qari had won three world Qira'at competitions in the early 1970s. ‘Abdus-Samad was one of the first huffaz to make commercial recordings of his recitations, and the first president of the Reciters' Union in Egypt.

&gt; - Born : 1927 Armant, Hermonthis, Egypt
&gt; - Died : November 21, 1988 (aged 61-62) Cairo, Egypt
&gt; - Occupation : Qari, Imam, Sheikh
&gt; - Known for : His unique recitation of the Holy Quran
&gt; - Height : 5 ft 10 in (178 cm)-5 ft 11 in (180 cm)
&gt; - Title : Golden Throat, Voice from the Heavens
&gt; - Children : Yasir, Hisham and Tariq

---------------------

عبد الباسط محمد عبد الصمد سليم داود (1927 - 30 نوفمبر 1988)، أحد أشهر قراء القرآن الكريم في العالم الإسلامي. ويتمتع الشيخ عبد الباسط بشعبية هي الأكبر في أنحاء العالم لجمال صوته ولأسلوبه الفريد. وقد لُقب بالحنجرة الذهبية وصوت مكه. ولد سنة 1927 بقرية المراعزة في محافظة قنا. حفظ القرآن الكريم على يد الشيخ محمد الأمير شيخ كتاب قريته. أخذ القراءات على يد الشيخ المتقن محمد سليم حمادة. دخل الإذاعة المصرية سنة 1951، وكانت أول تلاواته من سورة فاطر. عين قارئاً لمسجد الإمام الشافعي سنة 1952، ثم لمسجد الإمام الحسين سنة 1958 خلفاً للشيخ محمود علي البنا . ترك للإذاعة ثروة من التسجيلات إلى جانب المصحفين المرتل والمجود ومصاحف مرتلة لبلدان عربية وإسلامية. جاب بلاد العالم سفيراً لكتاب الله، وكان أول نقيب لقراء مصر سنة 1984، وتوفي في 30 نوفمبر 1988.

&gt; - الميلاد : 1927 أرمنت
&gt; - الوفاة : نوفمبر 30, 1988 القاهرة
&gt; - مواطنة : مصر  
&gt; - الديانة : الإسلام، أهل السنة والجماعة
&gt; - المهنة : قارئ القرآن  
&gt; - مجال العمل : قراءة القرآن  

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9956-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9956.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9956/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio,Warsh</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/%D9%82%D8%A7%D8%B1%DB%8C_%D8%B9%D8%A8%D8%AF%D8%A7%D9%84%D8%A8%D8%A7%D8%B3%D8%B7_1.jpg</photo_source_location>
	</entry>


	<entry>
		<unique_id>AbdulBasitAbdusSamad_9974</unique_id>
		<title>عبد الباسط عبد الصمد-مجود</title>
		<subtitle>Abdulbasit Abdulsamad Radio (Mojawwad)</subtitle>
		<description>Abdulbasit Abdulsamad (Mojawwad)</description>
		<markdown_description>Abdul Basit 'Abd us-Samad -  إذاعة القارئ عبدالباسط عبدالصمد - المصحف المجود
----------------------

‘Abdul-Basit ‘Abdel-Samad (1927–1988) (Egyptian Arabic; عبد الباسط عبد الصمد), was a renowned Egyptian Qari (reciter of the Qur'an). As such, many modern reciters try to imitate his style. The Qari had won three world Qira'at competitions in the early 1970s. ‘Abdus-Samad was one of the first huffaz to make commercial recordings of his recitations, and the first president of the Reciters' Union in Egypt.

&gt; - Born : 1927 Armant, Hermonthis, Egypt
&gt; - Died : November 21, 1988 (aged 61-62) Cairo, Egypt
&gt; - Occupation : Qari, Imam, Sheikh
&gt; - Known for : His unique recitation of the Holy Quran
&gt; - Height : 5 ft 10 in (178 cm)-5 ft 11 in (180 cm)
&gt; - Title : Golden Throat, Voice from the Heavens
&gt; - Children : Yasir, Hisham and Tariq

---------------------

عبد الباسط محمد عبد الصمد سليم داود (1927 - 30 نوفمبر 1988)، أحد أشهر قراء القرآن الكريم في العالم الإسلامي. ويتمتع الشيخ عبد الباسط بشعبية هي الأكبر في أنحاء العالم لجمال صوته ولأسلوبه الفريد. وقد لُقب بالحنجرة الذهبية وصوت مكه. ولد سنة 1927 بقرية المراعزة في محافظة قنا. حفظ القرآن الكريم على يد الشيخ محمد الأمير شيخ كتاب قريته. أخذ القراءات على يد الشيخ المتقن محمد سليم حمادة. دخل الإذاعة المصرية سنة 1951، وكانت أول تلاواته من سورة فاطر. عين قارئاً لمسجد الإمام الشافعي سنة 1952، ثم لمسجد الإمام الحسين سنة 1958 خلفاً للشيخ محمود علي البنا . ترك للإذاعة ثروة من التسجيلات إلى جانب المصحفين المرتل والمجود ومصاحف مرتلة لبلدان عربية وإسلامية. جاب بلاد العالم سفيراً لكتاب الله، وكان أول نقيب لقراء مصر سنة 1984، وتوفي في 30 نوفمبر 1988.

&gt; - الميلاد : 1927 أرمنت
&gt; - الوفاة : نوفمبر 30, 1988 القاهرة
&gt; - مواطنة : مصر  
&gt; - الديانة : الإسلام، أهل السنة والجماعة
&gt; - المهنة : قارئ القرآن  
&gt; - مجال العمل : قراءة القرآن  

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9974-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9974.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9974/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio,Mojawwad</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/%D9%82%D8%A7%D8%B1%DB%8C_%D8%B9%D8%A8%D8%AF%D8%A7%D9%84%D8%A8%D8%A7%D8%B3%D8%B7_1.jpg</photo_source_location>
	</entry>
</channels>