<channels>
	<entry>
		<unique_id>AhmadAlAjmy_1</unique_id>
		<title>أحمد بن علي العجمي</title>
		<subtitle>Ahmad Al-Ajmy</subtitle>
		<description>Sheikh Ahmad Al-Ajmi (Saudi quran reciter)</description>
		<markdown_description>Ahmad bin Ali Al-Ajmi - احمد بن علي العجمي
---------------------
- Born:24 February 1968
- Khobar, Saudi Arabia
- Nationality:Saudi
- Occupation:Qari
- Known for:Quran recitation
- Children:Abdullah, Omar, Fatima, Mariam, Moudhi and Abdulrahman
- Sheikh Ahmad Al-Ajmi (Arabic: الشيخ أحمد بن علي بن محمد آل سليمان العجمي) is a Saudi quran reciter and imam. He is a known qari of Holy Quran.[1]


----------
- الميلاد:24 فبراير 1968 
- الخبر,السعودية
- الجنسية: السعودية
- اللقب:أبو عبد الله
- الديانة:مسلم
- الحياة العملية
- تعليم:دكتوراه في التفسير
- المهنة:قارئ قرآن وإمام مسجد
- سبب الشهرة:قراءة القرآن

&gt; Ahmad Al-Ajmi attended elementary school in the Al-Mohammadiya School
&gt; in southern Khobar, went to middle school in Al-Zubair bin Al-Awwam
&gt; Middle School, went to high school in Khobar Highschool in Khobar
&gt; (specifically Madinat Al-Umal مدينة العمال) and after finishing high
&gt; school, he went to Imam Muhammad ibn Saud Islamic University and
&gt; graduated with a bachelor's degree in sharia.

&gt;He married a woman from the Al-Badran family and has six children.


----------

**نسبه وحياته الشخصية**

&gt; هو الشيخ أحمد بن علي بن محمد آل سليمان العجمي . ولد أحمد العجمي في (24
&gt; فبراير 1968) في مدينة الخبر في السعودية. الشيخ أحمد متزوج وله ستة
&gt; أبناء وهم عبد الله، عمر، فاطمة، مريم، موضي، عبد الرحمن.

**تعليمه ودرجاته**

&gt; درس المرحلة الابتدائية في مدرسة المحمدية بالخبر الجنوبي.. درس المرحلة
&gt; المتوسطة في متوسطة الزبير ابن العوام بالخبر الجنوبية. درس المرحلة
&gt; الثانوية في ثانوية الخبر بالخبر (مدينة العمال). عام 1412هـ، حصل على
&gt; شهادة البكالوريوس من قسم الشريعة في جامعة الإمام محمد بن سعود
&gt; الإسلامية بمحافظة الأحساء في المنطقة الشرقية. حصل على درجة الماجستير
&gt; من جامعة لاهور الحكومية في باكستان. حصل على درجة الدكتوراة بتقدير
&gt; ممتاز في التفسير في رسالة بعنوان (( منّة العلي القدير في شرح طرق
&gt; التفسير )).

 
 **قراءته للقرآن**
 

&gt; الشيخ أحمد العجمي هو قارئ للقران الكريم براوية حفص عن عاصم . وهو من
&gt; أشهر القراء في العالم الإسلامي ويتميز بحسن الصوت وجمال التلاوة.
######All Information From Wikipedia, the free encyclopedia </markdown_description> 
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AhmadAlAjmy_5.png</image>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AhmadAlAjmy_5-small.png</small_image_URL>
		<uri>http://live.mp3quran.net:8008/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://alchetron.com/Ahmad-bin-Ali-Al-Ajmi-124036-W</photo_source_location>
	</entry>
	<entry>
		<unique_id>MisharyRashidAlafasyRadio_4</unique_id>
		<title>مشاري العفاسي</title>
		<subtitle>Mishary Rashid Alafasy Radio</subtitle>
		<description>Sheikh Mishary bin Rashid </description>
		<markdown_description>

Mishary Rashid Alafasy - مشاري بن راشد العفاسي
----------------------

    - Born:September 5, 1976 (age 40)
    - Kuwait City, Kuwait
    - Origin:Kuwait
    - Genres:Islamic, Nasheed, Hamd, Na'at, Qirat
    - Occupation(s):Qari, Imam, Hafiz
    - Instruments:Vocals
    - Years active:1997–present
    - Website:http://misharialafasy.net/

&gt; Sheikh Mishary bin Rashid bin Gharib bin Muhammad Alafasy (Arabic:
&gt; الشيخ مشاري بن راشد بن غارب بن محمد العفاسي‎‎; born in Kuwait on
&gt; September 5, 1976) is a Kuwaiti preacher, imam[1] quran reciter and
&gt; nasheed artist. He is also known as Abu Rashid (Arabic: أبو راشد‎‎)
&gt; (The father of Rashid).

 
----------

    - الميلاد:11 رمضان 1396 هـ
    - 5 سبتمبر 1976 (العمر 40 سنة)
    -  الكويت
    - الجنسية:كويتي
    - العرق:عرب  تعديل قيمة خاصية مجموعة عرقية (P172) في ويكي بيانات
    - الديانة:مسلم
    - أبناء:ابنان وثلاث بنات , نورا-الجازي -أوراد- راشد - محمد
    - الحياة العملية
    - المدرسة الأم:الجامعة الإسلامية (المدينة المنورة)  تعديل قيمة خاصية تعلم في (P69) في ويكي بيانات
    - المهنة:قارئ القرآن  تعديل قيمة خاصية المهنة (P106) في ويكي بيانات
    - مجال العمل:قراءة القرآن،  ونشيد  تعديل قيمة خاصية مجال العمل (P101) في ويكي بيانات
    - سبب الش

&gt; مشاري بن راشد بن غريب بن محمد بن راشد العفاسي المطيري إمام المسجد
&gt; الكبير بدولة الكويت وخطيب في وزارة الأوقاف والشؤون الإسلامية بدولة
&gt; الكويت، صاحب أول قناة إسلامية كويتية قناة العفاسي الفضائية. وقارئ
&gt; القرآن الكريم ومنشد ديني كويتي. يتمتع بصوت عذب وقوة في التحكم بطبقات
&gt; الصوت وروعة الأداء واتقان في أحكام التلاوة والتجويد والقراءات . له
&gt; العديد من الإصدارات التي انتشرت في الوطن العربي والإسلامي والعالم.

#####"Info from https://en.wikipedia.org" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MisharyRashidAlafasyRadio_1-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MisharyRashidAlafasyRadio_1.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:8010/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://www.tvquran.com/uploads/authors/images/%D9%85%D8%B4%D8%A7%D8%B1%D9%8A%20%D8%A7%D9%84%D8%B9%D9%81%D8%A7%D8%B3%D9%8A.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	
	<entry>
		<unique_id>MaherAlMueaqlyRadio_8002</unique_id>
		<title>ماهر المعيقلي</title>
		<subtitle>Maher Al Mueaqly Radio</subtitle>
		<description>Sheikh Maher Al Mueaqly</description>
		<markdown_description>ماهر المعيقلي - Maher Al Mueaqly
----------------------
Maher Al Mueaqly, born Maher Ibn Hamd Ibn Mueaql Al Mueaqly Al Baloui, is a Saudi Imam and Qur’an reciter. He was born Chawal 18, 1388 Hijri in Madinah.
Maher Al Mueaqly grew up in Madinah. He earned a professional degree in mathematics and joined the educational stuff of Balat Al Shohada’ School and later became the students adviser in Abd Al Majid School of Makkah.


ماهر بن حمد بن معيقل المعيقلي البلوي ولد في 7 يناير 1969 وحفظ القرآن الكريم ودرس كلية المعلمين في المدينة المنورة وتخرج منها معلماً لمادة الرياضيات وانتقل للعمل بمكة المكرمة معلماَ ثم أصبح مرشداَ طلابياَ في مدرسة "الأمير عبد المجيد" بمكة المكرمة. حاصل على درجة الماجستير بتاريخ 1425 هـ في فقه الإمام أحمد بن حنبل في كلية الشريعة بجامعة أم القرى وحصل على درجة الدكتوراه في التفسير، ويعمل كأستاذ مساعد بقسم الدراسات القضائية بكلية الدراسات القضائية والأنظمة بجامعة أم القرى ويشغل منصب وكيل الكلية للدراسات العليا والبحث العلمي.


&gt; - الميلاد : 7 يناير 1969 المدينة المنورة
&gt; - الإقامة : مكه
&gt; - الجنسية :  السعودية
&gt; - الديانة : مسلم
&gt; - المهنة : إمام الحرم المكي
&gt; - سبب الشهرة : حفظ القرآن الكريم كامل
&gt; - الموقع : ماهر المعيقلي الموقع غير رسمي

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com/" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MaherAlMueaqlyRadio_8002-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MaherAlMueaqlyRadio_8002.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:8002/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/280x219/maher-al-mueaqly.png</photo_source_location>
	</entry>

	
	<entry>
		<unique_id>AbdulrahmanAlsudaesRadio_9988</unique_id>
		<title>عبد الرحمن السديس</title>
		<subtitle>Abdulrahman Alsudaes Radio</subtitle>
		<description>Abdul Rahman Ibn Abdul Aziz as-Sudais</description>
		<markdown_description>Abdul Rahman Al-Sudais - عبد الرحمن السديس
----------------------

Abdul Rahman Ibn Abdul Aziz as-Sudais (عبد الرحمن السديس‎ ʻAbd ar-Rahman ibn ʻAbd al-Aziz as-Sudais; born 1960 in Riyadh, Saudi Arabia) is the imam of the Grand mosque in Mecca, Saudi Arabia; the President of the General Presidency for the Affairs of the Two Holy Mosques; a renowned qāriʾ (reciter of the Qur'an); and was the Dubai International Holy Qur'an Award's "Islamic Personality Of the Year" in 2005.

&gt; - Monarch : King Abdullah King Salman
&gt; - Monarch : King Fahad King Abdullah King Salman
&gt; - Born : 1960 (age 56–57) Riyadh, Saudi Arabia
&gt; - Nationality : Saudi
&gt; - Alma mater : Umm al-Qura
&gt; - Religion : Islam
&gt; - Website : https://www.gph.gov.sa


عبد الرحمن السديس
----------------------

الشيخ عبد الرحمن بن عبد العزيز بن عبد الله بن محمد السديس الملقب بـ السديس الرئيس العام لشؤون المسجد الحرام والمسجد النبوي، وإمام الحرم المكي الشريف. يرجع نسبه إلى قبيلة عنزة بن ربيعة بن عدنان. ولد في البكيرية عام 1382 هـ وهو من محافظة البكيرية بمنطقة القصيم.

&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - المذهب : أهل السنة والجماعة
&gt; - الجنسية :  السعودية
&gt; - الولادة : 10 فبراير 1960 البكيرية في منطقة القصيم
&gt; - العنوان : الرئيس العام لشؤون المسجد الحرام والمسجد النبوي
&gt; - أعماله : قارئ القرآن الكريم إمام الحرم المكي شيخ

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "https://www.tvquran.com/" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulrahmanAlsudaesRadio_9988-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulrahmanAlsudaesRadio_9988.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9988/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://www.tvquran.com/uploads/authors/images/%D8%B9%D8%A8%D8%AF%20%D8%A7%D9%84%D8%B1%D8%AD%D9%85%D9%86%20%D8%A7%D9%84%D8%B3%D8%AF%D9%8A%D8%B3.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	
	<entry>
		<unique_id>SaudAlShuraimRadio_9986</unique_id>
		<title>سعود الشريم</title>
		<subtitle>Saud Al-Shuraim Radio</subtitle>
		<description>Saud Al-Shuraim</description>
		<markdown_description>Saud Al-Shuraim - سعود الشريم
----------------------

Saud ibn Ibrahim ibn Muhammad al-Shuraim (Arabic: سعود بن ابراهيم بن محمد الشريم،, born 19 January 1966) is one of the Imams and khateeb of the Grand Masjid (Masjid al-Haram) in Makkah. He holds a doctorate (Ph.D) and is a Professor of Sharia and Islamic studies at the Umm al-Qura University in Makkah, and was recently appointed as a Dean and "Specialist Professor in Fiqh" at the University.

&gt; - Monarch : King Fahad King Abdullah King Salman
&gt; - Born : (1966-01-19) January 19, 1966 Riyadh, Saudi Arabia
&gt; - Nationality : Saudi Arabian

----------------------
سعود بن إبراهيم بن محمد بن إبراهيم آل شريم من فخذ الحراقيص من بني زيد المعروفة في نجد ولد في الرياض سنة ( 1386 هـ ) إمام الحرم المكي من الفترة من 1412 هـ - ولازال، عميد كلية الدراسات القضائية والأنظمة جامعة أم القرى وإمام وخطيب المسجد الحرام وقاضي سابق بالمحكمة الكبرى بمكة المكرمة. وعين في عام 1413هـ قاضياً في المحكمة الشرعية الكبرى في مكة المكرمة وتم تكليفه بالتدريس في المسجد الحرام في عام 1414 هجري.

&gt; - سعود الشريم : سعود الشريم 
&gt; - الميلاد : 1386 هـ 19 يناير 1964 الرياض، المملكة العربية السعودية
&gt; - مواطنة : السعودية  
&gt; - الديانة : الإسلام، أهل السنة والجماعة
&gt; - المهنة : إمام،  وقاضي  
&gt; - لغة المؤلفات : اللغة العربية  
&gt; - الاهتمامات : إمام وخطيب الحرم المكي درجة البروفيسور في العقيدة والمذاهب المعاصرة

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaudAlShuraimRadio_9986-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/SaudAlShuraimRadio_9986.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9986/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://www.tvquran.com/uploads/authors/images/%D8%B9%D8%A8%D8%AF%20%D8%A7%D9%84%D8%B1%D8%AD%D9%85%D9%86%20%D8%A7%D9%84%D8%B3%D8%AF%D9%8A%D8%B3.jpg</photo_source_location>
	</entry>

	
	<entry>
		<unique_id>YasserAlDossari_9984</unique_id>
		<title>ياسر الدوسري</title>
		<subtitle>Yasser Al Dossari Radio</subtitle>
		<description>Sheikh Al Dosari, the eloquent preacher and virtuous Imam</description>
		<markdown_description>Yasser Al Dossari - ياسر الدوسري
----------------------

Sheikh Al Dosari, the eloquent preacher and virtuous Imam
His full name is Yasser Ibn Rashed Ibn Houseine Al Ouadaani Al Dossari, and he’s known as one of the most famous preachers and Quran Readers in the Arabic and Islamic World. He is Imam and Orator in Dakhil Mosque in Riyadh and the General secretary of Prince Sultan University for teaching Quran to the Saudi Arabian Defense forces.

ولد في محافظة الخرج سنة 1400 للهجرة سنة 1980 للميلاد و متزوج ولديه بنتان و ولدان , حصل على شهادة البكالوريوس من كلية الشريعة في جامعة الإمام محمد بن سعود الإسلامية، وعمل كأمين عام لجمعية الأمير سلطان لتحفيظ القرآن بالدفاع الجوي، وبعد سبع سنوات درس الماجستير في الفقه المقارن من المعهد العالي للقضاء في نفس الجامعة، ثم حصل على شهادة الدكتوراة بقسم الفقه المقارن من المعهد العالي للقضاء برسالته تحت عنوان "الفروق الفقهية عند الحنفية في البيوع.

&gt; - ياسر الدوسري : ياسر الدوسري 
&gt; - الاسم عند الولادة : ياسر الدوسري
&gt; - الاسم الكامل : ياسر بن راشد بن حسين الودعاني الدوسري
&gt; - الميلاد : 12 ذو الحجة 1400هـ - 22 نوفمبر 1980م 22 نوفمبر 1980 الخرج ،  السعودية 
&gt; - الإقامة : المملكة العربية السعودية
&gt; - الجنسية :  السعودية
&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - المذهب : الحنبلي
&gt; - أبناء : ابنان - راشد - فيصل
&gt; - مؤلفاته : الفروق الفقهية عند الحنفية في البيوع الضوابط الفقهية في السبق والجعالة شرط الاستيطان وأثره في المسائل الفقهية أحكام زكاة الأسهم لايغلق الرهن نظرة حول مقاصد الشريعة
&gt; - الاهتمامات : القرآن الكريم
&gt; - سبب الشهرة : قراءة القرآن والنشيد الإسلامي
&gt; - تأثر بـ : عبد الله بن جبرين عبد العزيز بن عبد الله آل الشيخ صالح الفوزان صالح بن عبد الله بن حميد سعد الشثري صالح بن عبد العزيز آل الشيخ محمد بن حسن آل الشيخ يعقوب الباحسين عبدالعزيز بن إبراهيم القاسم عبد العزيز بن عبد الله الراجحي عبدالرحمن الدرويش
&gt; - أثر في : فارس عباد ناصر القطامي فهد الكندري
&gt; - الموقع : http://www.aldosry.net

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/YasserAlDossari_9984-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/YasserAlDossari_9984.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9984/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/photo/full_size/yasser-al-dossari-1093.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	
	<entry>
		<unique_id>NasserAlQatami_9994</unique_id>
		<title>ناصر القطامي</title>
		<subtitle>Nasser Al Qatami Radio</subtitle>
		<description>Nasser Al Qatami (Saudi Quran reciters)</description>
		<markdown_description>Nasser Al Qatami - ناصر القطامي
----------------------

Sheikh Nasser Ben Ali Ben Nasser Al Qatami is one of the best young Saudi Quran reciters. He is among the very famous reciters in the Persian Gulf and the Arab world. He was born in the Saudi capital, Riyadh in 1980, corresponding to the hijri year 1400. He is currently the imam and the khatib of the Princess Latifa Bent Sultan Ben Abdul Aziz mosque in Riyadh. He is married and has three children; two boys and one girl.

هو الشيخ ناصر بن علي بن ناصر القطامي أحد أجود المقرئين السعوديين الشباب، ومن بين أشهرهم بمنطقة الخليج والوطن العربي.
من مواليد العاصمة السعودية الرياض في العام 1980 م الموافق للعام 1400 هجرية، ويعمل حاليا إماما وخطيبا لجامع الأميرة لطيفة بنت سلطان بن عبد العزيز بالرياض. متزوج وأب لثلاثة أبناء (ولدان وبنت).

يعرف الشيخ ناصر القطامي بعذوبة صوته وسعة علمه وكثافة نشاطه الدعوي. نال شهادة الباكالوريوس في الدراسات الإسلامية ويدرس حاليا في مرحلة الماجستير (تخصص دراسات إسلامية)، كما منح درجة الدكتوراة الفخرية من جامعة الحياة بالعاصمة المصرية القاهرة.

&gt; - الميلاد : 1400هـ / 1980 م الرياض، السعودية
&gt; - الجنسية : سعودي
&gt; - المهنة : إمام و خطيب

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com"  and http://ar.assabile.com/nasser-al-qatami-61/nasser-al-qatami.htm </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/NasserAlQatami_9994-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/NasserAlQatami_9994.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9994/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://ar.assabile.com/media/person/200x256/nasser-al-qatami.png</photo_source_location>
	</entry>
		
	<entry>
		<unique_id>AbdulBasitAbdusSamad_9980</unique_id>
		<title>عبد الباسط عبد الصمد</title>
		<subtitle>Abdulbasit Abdulsamad Radio</subtitle>
		<description>Abdulbasit Abdulsamad</description>
		<markdown_description>Abdul Basit 'Abd us-Samad -  عبد الباسط عبد الصمد
----------------------

‘Abdul-Basit ‘Abdel-Samad (1927–1988) (Egyptian Arabic; عبد الباسط عبد الصمد), was a renowned Egyptian Qari (reciter of the Qur'an). As such, many modern reciters try to imitate his style. The Qari had won three world Qira'at competitions in the early 1970s. ‘Abdus-Samad was one of the first huffaz to make commercial recordings of his recitations, and the first president of the Reciters' Union in Egypt.

&gt; - Born : 1927 Armant, Hermonthis, Egypt
&gt; - Died : November 21, 1988 (aged 61-62) Cairo, Egypt
&gt; - Occupation : Qari, Imam, Sheikh
&gt; - Known for : His unique recitation of the Holy Quran
&gt; - Height : 5 ft 10 in (178 cm)-5 ft 11 in (180 cm)
&gt; - Title : Golden Throat, Voice from the Heavens
&gt; - Children : Yasir, Hisham and Tariq

---------------------

عبد الباسط محمد عبد الصمد سليم داود (1927 - 30 نوفمبر 1988)، أحد أشهر قراء القرآن الكريم في العالم الإسلامي. ويتمتع الشيخ عبد الباسط بشعبية هي الأكبر في أنحاء العالم لجمال صوته ولأسلوبه الفريد. وقد لُقب بالحنجرة الذهبية وصوت مكه. ولد سنة 1927 بقرية المراعزة في محافظة قنا. حفظ القرآن الكريم على يد الشيخ محمد الأمير شيخ كتاب قريته. أخذ القراءات على يد الشيخ المتقن محمد سليم حمادة. دخل الإذاعة المصرية سنة 1951، وكانت أول تلاواته من سورة فاطر. عين قارئاً لمسجد الإمام الشافعي سنة 1952، ثم لمسجد الإمام الحسين سنة 1958 خلفاً للشيخ محمود علي البنا . ترك للإذاعة ثروة من التسجيلات إلى جانب المصحفين المرتل والمجود ومصاحف مرتلة لبلدان عربية وإسلامية. جاب بلاد العالم سفيراً لكتاب الله، وكان أول نقيب لقراء مصر سنة 1984، وتوفي في 30 نوفمبر 1988.

&gt; - الميلاد : 1927 أرمنت
&gt; - الوفاة : نوفمبر 30, 1988 القاهرة
&gt; - مواطنة : مصر  
&gt; - الديانة : الإسلام، أهل السنة والجماعة
&gt; - المهنة : قارئ القرآن  
&gt; - مجال العمل : قراءة القرآن  

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com" and "http://www.assabile.com" </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9980-small.jpg</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/AbdulBasitAbdusSamad_9980.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9980/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/%D9%82%D8%A7%D8%B1%DB%8C_%D8%B9%D8%A8%D8%AF%D8%A7%D9%84%D8%A8%D8%A7%D8%B3%D8%B7_1.jpg</photo_source_location>
	</entry>
	<entry>
		<unique_id>MohamedSiddiqElMinshawi_9978</unique_id>
		<title>محمد صديق المنشاوي</title>
		<subtitle>Mohamed Siddiq El-Minshawi Radio</subtitle>
		<description>Mohamed Siddiq El-Minshawi (Egyptian reciters)</description>
		<markdown_description>Mohamed Siddiq El-Minshawi - محمد صديق المنشاوي
----------------------

Mohamed Siddiq El-Minshawi (Arabic: الشيخ محمد الصديق المنشاوي‎‎) (January 20, 1920 – June 20, 1969) born in Upper Egypt was an Egyptian Qur'anic reciter. Son of Siddiq El-Minshawi, his brother Mahmoud El-Minshawi is also a famous reciter.

&gt; - Born : (1920-01-20)January 20, 1920
&gt; - Died : June 20, 1969(1969-06-20) (aged 49)
&gt; - Known for : Being a Qari; recitation of the Quran


----------------------

محمد صديق المنشاوي (1919-1969) واحد من رواد التلاوة، تميّز بأسلوب متميز وحزين بتلاواته. ولد الشيخ محمد بقرية: البواريك، بمدينة المنشاة التابعة لـمحافظة سوهاج في جمهورية مصر العربية، وأتم حفظ القرآن الكريم وهو في الثامنة من عمره؛ حيث نشأ في أسرة قرآنية عريقة، فأبوه الشيخ صديق المنشاوي هو الذي علمه فن قراءة القرآن الكريم، وقد وضع أبوه الشيخ الجليل صديق المنشاوي هذه المدرسة العتيقة الجميلة والمنفردة بذاتها، وبإمكاننا أن نطلق عليها (المدرسة المنشاوية)، فأخذ منها الشيخ محمد أسلوبه وطوره بما يناسبه فصار علمًا من أعلام خدام القرآن. وقد استمد الشيخ محمد من تلك المدرسة الكثير الذي كان سببًا في نجاحه بعد صوته الخاشع، ولُقِّب الشيخ محمد صديق المنشاوي بـ"الصوت الباكي".

&gt; - الميلاد : 1 يناير 1919(1919-01-01) سوهاج، مصر
&gt; - تاريخ الوفاة : 20 يونيو 1969 (50 سنة)
&gt; - الجنسية : مصري
&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - الأب : صديق المنشاوي
&gt; - الموقع : alminshawy.com

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com"  and http://www.assabile.com/mohamed-siddiq-el-minshawi-3/mohamed-siddiq-el-minshawi.htm </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MohamedSiddiqElMinshawi_9978-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MohamedSiddiqElMinshawi_9978.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9978/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/200x256/mohamed-seddik-el-menchaoui.png</photo_source_location>
	</entry>
	
	
	<entry>
		<unique_id>MohamedSiddiqElMinshawi_9826</unique_id>
		<title>محمد صديق المنشاوي - المجود</title>
		<subtitle>Mohamed Siddiq El-Minshawi (Mogawwad)</subtitle>
		<description>Mohamed Siddiq El-Minshawi (Mogawwad)</description>
		<markdown_description>Mohamed Siddiq El-Minshawi - محمد صديق المنشاوي
----------------------

Mohamed Siddiq El-Minshawi (Arabic: الشيخ محمد الصديق المنشاوي‎‎) (January 20, 1920 – June 20, 1969) born in Upper Egypt was an Egyptian Qur'anic reciter. Son of Siddiq El-Minshawi, his brother Mahmoud El-Minshawi is also a famous reciter.

&gt; - Born : (1920-01-20)January 20, 1920
&gt; - Died : June 20, 1969(1969-06-20) (aged 49)
&gt; - Known for : Being a Qari; recitation of the Quran


----------------------

محمد صديق المنشاوي (1919-1969) واحد من رواد التلاوة، تميّز بأسلوب متميز وحزين بتلاواته. ولد الشيخ محمد بقرية: البواريك، بمدينة المنشاة التابعة لـمحافظة سوهاج في جمهورية مصر العربية، وأتم حفظ القرآن الكريم وهو في الثامنة من عمره؛ حيث نشأ في أسرة قرآنية عريقة، فأبوه الشيخ صديق المنشاوي هو الذي علمه فن قراءة القرآن الكريم، وقد وضع أبوه الشيخ الجليل صديق المنشاوي هذه المدرسة العتيقة الجميلة والمنفردة بذاتها، وبإمكاننا أن نطلق عليها (المدرسة المنشاوية)، فأخذ منها الشيخ محمد أسلوبه وطوره بما يناسبه فصار علمًا من أعلام خدام القرآن. وقد استمد الشيخ محمد من تلك المدرسة الكثير الذي كان سببًا في نجاحه بعد صوته الخاشع، ولُقِّب الشيخ محمد صديق المنشاوي بـ"الصوت الباكي".

&gt; - الميلاد : 1 يناير 1919(1919-01-01) سوهاج، مصر
&gt; - تاريخ الوفاة : 20 يونيو 1969 (50 سنة)
&gt; - الجنسية : مصري
&gt; - الديانة : الإسلام
&gt; - الأب : صديق المنشاوي
&gt; - الموقع : alminshawy.com

#####"Info and images from https://wikipedia.org" , "https://pixabay.com"  and http://www.assabile.com/mohamed-siddiq-el-minshawi-3/mohamed-siddiq-el-minshawi.htm </markdown_description>
		<small_image_URL>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MohamedSiddiqElMinshawi_9826-small.png</small_image_URL>
		<image>https://transistor-open.firebaseapp.com/assets/Stations/MohamedSiddiqElMinshawi_9826.png</image>
		<uri>http://live.mp3quran.net:9826/</uri>
		<content_type>audio/mpeg</content_type>
		<rating>5</rating>
		<category>quran</category>
		<comma_separated_tags>quran,radio</comma_separated_tags>
		<photo_source_location>http://www.assabile.com/media/person/200x256/mohamed-seddik-el-menchaoui.png</photo_source_location>
	</entry>
</channels>